有牌黑社會新玩法分析 （觀今日沙田）

首先，大家一定要堅持落去，總之認為對反港共抗中有幫助既，一定要日日做夜夜做，勇武和理非
圍狗館 road block tunnel block 文宣 etc
持 之 以 行

今日發夢果陣，沙田我係橋上面，手足們係源和路體育館旁邊中字路口set左兩層road block. Set 完冇幾耐，蓄蟲到達road block前面落狗車，為數約40-50蓄蟲，手足們亦知道要be water, 開始慢慢後退

然後蓄蟲舉藍旗同時，即刻搬開/拆除road block, 然後慢慢向前推進，想麻痺手足們從而產生錯覺：唔需要咁快走

當蓄蟲距離手足約75-100米時（3枝街燈距離，每枝standard相距25米），突然發爛渣狗衝想捉人，好左手足們醒水又走得快，向圖書館方向走，無人俾畜蟲捉到

隊蓄蟲應該有1-2個首酋，通常係衝最前果個，佢開始衝其他蟲就會衝，佢停果陣其他蟲就會停，而衝刺距離大約為75-100米左右，超過首酋就會示意其他蟲停低

停低之後，會原地駐守一陣然後緩緩轉身後退到衝刺開始既地方

而果時有街坊係天橋怒屌d蓄蟲係黑社會，有隻蟲發癲，先開著閃燈，然後拎起把橙槍，開左兩槍，有個街坊中左1槍（胡椒球彈），現場有I cable 記者直播同記錄

總結：
1. 安全距離為75-100米（空地及直路計）蓄蟲係未到依個條件同距離時，會扮曬野放軟手腳，麻痺手足
2. 蓄蟲有1-2個首酋帶隊，每隊40人左右，通常橫排會企滿條路，縱深會因應橫排幾闊而改變。首酋通常企中間最前同衝最快，其他蟲會係佢後面
3. 蓄蟲有槍，仲會射街坊，開槍前會先開閃燈，見到槍同閃燈要立即蹲下/搵cover

希望以上資訊幫到前線手

Pish

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

仆街
我連沙田開左槍都係依家先知

@0005

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

係真既 開左2槍 射橋上街坊 中左一槍
事前無舉任何旗

推

賤蟲 冇睇到開鎗果到